楊明、曹永廉等演《時代》預告片發布 稱欲「警惕新一代」 獲警准展示速龍制服

去年反送中期間曾支持警察的無綫電視藝人楊明，出演電影《時代》男主角，消息早在 7 月已有報道。該片已發布電影預告，片段用上反送中抗爭場面，並有對白如「供你咗你上大學，吓，有好人唔做走去做暴徒？」等。拍攝團隊又稱，「有幸」得警方批准，於電影展示「速龍小隊」制服。

不過預告片上有字眼指「9 月 7 日」上映，但目前未見該片已上映。《立場新聞》已去信該公司查詢，尚待回覆。

《時代》由「時代電影製作公司」製作及投資。據該公司網站，故事講述一茶餐廳故事，情節包括「新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力」、「外國勢力下的洗腦式影響」等等。電影介紹指，「香港急需改變，才能重納正軌。」

該網站並仔細談到創作理念，指反送中運動的暴力行為，「令人痛心疾首」，又指運動「涉及到香港獨立運動，亦是背離《中華人民共和國香港特別行政區基本法》與『一國兩制』原則的違法行為。」「本公司留意到社會發生好多不公義的事情，市民大眾對香港警察無理的抹黑、不真實的報道記錄等等」，故希望透過電影，「警惕新一代」。

電影又提到，「有幸得到香港警察公共關係科的批准，能夠在電影中展示特別戰術小隊的制服（俗稱為「速龍小隊」）」，希望透過電影，能夠改變市民大眾的誤解，支持香港警察。

電影預告片中可見到有示威場面，並有投擲汽油彈的鏡頭。其中有幕演見習記者的莊思明說「我見到甚麼就說甚麼」，指示威者打警察。特別的是，一般預告片通常會有一個完整結尾，但此預告片則在飾演警察的楊明說「介紹全新投入的裝備」後突然結束，似對白未講完。

根據電影、報刊及物品管理辦事處（電檢處）資料，《時代》英文名叫 WE CONNECT，級別為 IIB，「有罪行描繪及輕微暴力場面」，導演為翟俊威，根據「時代」的公司網站，翟俊威擅長創作歌曲，是吳國敬入室徒弟，曾於 2019 年舉行首個個人演唱會《Aden and Friends》，嘉賓包括吳國敬、艾威、JB、吳秀明、方紹聰等。

早前楊明曾被問及是否要開拓「藍色經濟圈」，他回答指︰「我們這行好像沒有分咩顏色的圈，我們就是娛樂圈而已」。曹永廉與莊思敏則強調電影內容「很中性」，「我們帶出一種認為較正常的想法，希望大家開心，香港和諧一點，不要撕裂。」

屌

張poster鳩到

張海報靚到

係咪玩鳩佢地架，
每個人個樣衰到

仲差過tvb啲海報

重衰撚過平時CCTVB啲poster
支那啲維穩費唔夠咩

擺條trailer喺YouTube都唔敢，擺喺個垃圾官網度驚人負皮洗板？

冇錢請人做美術
衰過香港YOUTUBER 既封面

張海報用word去砌出黎架？

警惕新一代
係咪話俾人知醉駕危險性

Budget 唔夠咁款

續集叫《革命》

李少光個仔做乜鳩

改個名中英文名都柒過人

有無呢套制服

喬寶寶又扮鬼佬？

仲有沙田me個仔

理大圍城要標三級片
呢套唔駛

又係呢啲有晒立場喺到扮中性持平

唔講立場
單講收音都好似出哂事
啲色又核突
立萬最尾講對白完全唔合格

有一樣嘢要讚, 揾醉駕楊明做黑警合符形象

相由心生

有好人唔做走去做_＿？

由犯案累累嘅人飾演警刷都反映現實嘅

睇黎最後要送飛俾藍屍谷票房
但一定有藍屍話自己俾錢買飛支持

外國勢力

有陣亞視味

「供你咗你上大學，吓，有好人唔做走去做狗？」

垃撚圾

係唔係TVB 無錢？

恐怖組織成員

想嘔又想笑lol

喬寶寶
奶到盡屋企咪又係入唔到中國籍

有冇西醉駕情節先

茶餐廳外國勢力？
維穩垃圾都可以當電影，微電影都不如啦

DIU，我以為玩膠，乜原來真嫁

條trailer好有中學啲拍片比賽feel
仲衰過大專啲FYP

啲亞視味出曬嚟

幾好策略
曹永廉做正常角色咁多年都撈唔起
抖音又吸引唔到支那d人
咁倒不如走最藍路線
藍屍同黑警要搵演員代表就會諗起佢

佢係想抄依張，定想點撚樣

A

楊明有無示範埋點樣飲燉湯飲到炒車先～
莊思敏拍乜都係呢啲造型…好撚柒

讀完大學寧願做所謂既’暴徒’都唔做偽進仔警察，咁你明啦

藍絲d野就係抄嚟抄去
符合支那

楊明係咪想搞革命呀

啲字柒到

抗日神劇d friend

好撚柒

成張亞視月歷咁

香港人的仇人

喬寶寶收皮啦你
唔撚係香港人

光復香港，時代革命

何國榮好似都有份？

好事呀，只要係入面出現過既演員都係會被側面證實係藍絲派系。
唔駛靠我地估

點解立場、連登仔咁鍾幫對家做免費宣傳
負評都係增加曝光率

預告片呢？

認住邊啲演員有份拍都好呀

大數夠 中間食左幾層咪唔夠

一級都無人會睇啦

呢個先係真對白

成日話後生嘅被人洗腦
咁易洗腦你支共就唔會咁頭痕啦

最後Big boss 係咪大大黎

咩話？！

搵個醉駕犯做黑警
casting好真實

我和殭屍有個約會都型過佢

真心唔講政見都覺得好撚柒

時代電影製作公司

成間公司所有野都罷哂佢

藍同紅死晒社會咪回復正常囉

《香港》三部曲

第一部：《時代》
第二部：《革命》
第三部：《光復》

其中有幕演見習記者的莊思明說「我見到甚麼就說甚麼」
快啲講吓你見到咩

人地扮藍賺藍絲錢，用落黃色經濟圈到架，唔好鬥黃鬥走晒啲手足啦

有冇預告片可以睇thx

講真，上一輩啲藍絲藝人拍戲都叫有啲睇頭，呢班柒碌唔係TVB真係上唔到位

股價唔會呃人, TVB班人仲有影響力的話個價就唔會咁殘啦

中學選學生會啲海報都靚過呢張

拉

撞車唔肯吹波波條友點

楊明醉駕拉撚咗未？

中輻射嚟？好撚樣衰

碌落少少

「我見到甚麼就說甚麼上頭叫我講咩就講咩」

睇呢啲垃圾直頭係浪費生命

楊明警惕新一代：「醉駕勿吹波」

中學生可能都整得好睇過佢地

好似用小畫家key黎key去

Thx師兄
Btw段預告片完全同你講嘅嘢一樣
勁似啲中學生拍片同剪接

中哂輻射咁撚樣，係咪支那揼唔夠水做後製啊

酒駕藍屍楊明又出番黎吠？

咁就大過十八歲唔好俾佢地睇
哂位

導演係沙田me個仔 搵個黑二代做導演真係警黑一家親

畜牲

點解曹永廉仲大過楊明
個時字嗰橫短到寫錯字咁

Poster 似小學常識書cover

係

一啲連貫性都冇

內容好中性
果然講到錢真係咩都唔關政治事

但係做狗嘅有好多都冇大學讀喎

邊個睇依套既 死全家

時代革命？
想搞港獨

係咪有個神秘boss ?

呢條撚樣醉駕都可以咩事都無香港法治真係得啖笑

好撚柒呀大佬
企撚開啦呢堆骨灰星

我凈係知道個大學學位係我自己辛苦咁考返黎，而且學費都唔係你俾；不過術業有專攻，學歷唔同既人都一樣可以將來好有出色，唔似有啲人有人唔做想做隻動物

點撚樣「氣油彈」？！

真心醜

垃圾集中曬係下套戲到

楊明個樣
好似炒完車仲醉緊⋯⋯仲未吹波仔

好有TVB Poster影子

已經垃圾確定咪再幫佢推過hit rate

齋睇張海報都知套戲有幾鳩，分分鐘仲衰過大台啲垃圾劇
budget少到連個好啲嘅designer都請唔起？

見到個班底都唔開胃

醉駕少陣喇 教壞下一代 就係佢

冇錢畀？張圖衰撚到呢

正宗人閪鳩臭食屎狗

下一集係咪叫革命

好撚cringe

時代 暗示 時代革命
手足

好娘

好撚柒呀

《時代》英文名叫 WE CONNECT

仆街啦

成堆白衫都係大學生啦
心諗真係讀完四年都咁唔相信自己能力
然後走去揀做狗

時代革命

死共匪

套戲係咪討論緊港獨？
國安法呢

跟住cctvb星期日影院個個星期日播

改寫歷史

全部都係二打六黎...套戲

拍呢套嗰個係布偉傑

蘋果照妖鏡？

想知佢所謂既幕後黑手係想影射邊個

可能最後變tvb上映

一堆on9,拍個時代喺度自high

無錢執相？？

淨係識喬寶寶

單係選角已經 10/10 la

原來係手足電影. 交比國安局處理,暗藏"時代革命"字眼.
死啦...導演會唔會又比人炒手足

有啲似以前亞視播個啲大陸片個種柒味

自己犯法都好意思話人犯法

好似翻版戲

最右係YOYO?

醉駕告撚左未？

醉駕無後果

個背景剪影係習總？

講撚到套閪戲多啲宣傳就會多咗人俾錢入場睇

中學生水平

屌，我自己整都唔會咁核突

曹永廉 做番守門員 成個傻鳩咁

其實幾好
安排人到時觀察下有咩人會去睇

時代仲快過血傘拍得成

啲人key得咁疏
啲相啲pose又奇怪 樣又奇怪
啲相啲燈光又肉鳩酸
啲顏色又冇p返啱
成張嘢構圖勁柒 字又柒
手足是但一張文宣都好過佢多多聲

成班垃圾

藍絲黎講呢張算高質架啦
你睇下平時個D

强烈建議三不
不評論
不轉發
不理會

懇請各位

張poster柒到

笑撚左

中二病藍絲

中間利益輸送落晒袋啦
而且藍屍出名bad taste
是但啦

搵埋啲三線傻鳩嚟拍

先唔講揸住電話做乜9
人樣勾/執得差 d綠光綠邊出晒黎 lens flare用得柒
背景圖連接位hea blur 唔match 揀相差
個剪影係graphic? 套戲係動畫咩
logo個typeface改完睇唔到個意思
重做啦

真正嘅時代垃圾就係呢堆

另外三條女乜水

少佐革命兩個字啊

時代？ 暗號嚟？

楊明

好心搵個個底洗白d做嫁啦

9估幕後黑手係外國勢力 係美國

好人好姐你走去做狗？

支狗咪扮嘢分化
番去睇你嘅抖音

咪睇下班藍屍點樣入場支持個票房囉

印度佬喬寶寶咁撚愛中國架咩

咁姐係要楊明做condam？

好嘔心啊屌 一邊拍維穩片 一邊扮黃

梗係啦,愛到全家攞bc passport

屌你班演員好撚柒，成班自己友圍威喂咁

演員表呢

使撚入場睇咩
同藍絲老豆老母講上完幫佢dl黎睇使嘥錢入場

時代革命，TVB已犯國安法

柒

成班受英國政府教育長大/喺外國長大嘅人話讀回歸之後嘅書長大嘅年輕人受外國洗腦其實都幾諷刺

用小畫家整㗎？

我都想知 有無完整演員名單

改做賴袋好d

講真藍先係majority
一定會票房大收
我係投資者/片商就唔諗了
即刻加碼all in投資多幾廿億拍定續集
到時晚晚屌女 環遊世界

宜家咪就係要碌爆佢credit

十線奀星加隻喬寶寶

垃圾電影就咪撚幫佢宣傳啦

黃榕

點警惕 都冇後生入場睇架啦

認得有 楊明 莊思敏 莊思明 曹永廉 李霖恩 喬寶寶 布偉傑 許芯悅 黃榕

d 傻鳩藍屍記住俾錢睇

好好笑應該

醉街畜生

成張poster都藍屍

禮義廉準備派飛未

獲得日本皇軍軍服做大外宣洗白工程

搞掂唔拍得

客觀睇張poster
好核突
好似商場表演嘉賓

成班都咁撚樣衰

喬寶寶係藍，佢全家都係蘇格蘭人嚟㗎喎啦

睇個預告笑到仆街 仲衰撚過大陸嗰啲抗日神劇

是什麼味道?

佢係咪癲撚左呀

紅了紅了

無睇TVB好耐, 全部都唔太識,

有無邊個比較出名? 除左楊明?

邊到有預告片睇

上面有link 拉番上去

時代 兩隻字靚到癲

依D片要會有反效果
就係當年細冇參加如果成功會點
點解D人咁傻用傘同人硬碰
將來有類似野就直接刀斧狼牙棒

成班垃圾一早個朵都臭 咪由佢哋打飛機

奶咗咁耐 成班藍絲終於有套電影拍下

拎去透爐一流

唔撚係啊 真係屌咗出聲....

好柒

張poster咁撚柒
不過放心，中聯辦又會揼錢買飛派

白衫狗都係大學生 前線兵仔緊係無大學畢業啦

好撚垃圾

新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力、 __國勢力下的洗腦式影響等等。電影介紹指，香港急需改變，才能重納正軌。

柒過大陸電影封面，戰狼、奪冠都無咁柒，懷疑電影公司搵中學生做拍攝，剝削未成年人，電影實際洗黑錢

好撚戇鳩

睇咗預告片勁hea 原來撐警啲友仔得咁嘅水準， 藍絲狗

勁肉酸

奶共黨除左種票，黎緊可以派票

on9 黨D文宣劇, 睇見都想嘔

不過肯定藍絲會吹雞谷高票房

最好搵套本土/台灣戲同佢地砌過

我睇唔到

洗黑錢姐無所謂啦

成套野 冇個係紅既 痴撚線劇

拍套咁既野出黎

冇呀
屌你老母
鳩噏

知唔知點解楊明醉駕，撞毀古跡單野沉得咁快

「我們帶出一種認為較正常的想法，希望大家開心，香港和諧一點，不要撕裂。」

然後拍套抹黑對家嘅電影

我記得有一日搭車經過獅隧見到有人準備掛呢張海報，唔知最後係無錢做廣告定係點

好似由攝影到後製都係用手機整出嚟咁

上左影未

嘩屌你唔講我唔知係喬寶寶嚟
又肥又殘嘅

蘋果廣告製作公司整？

收音 好撚差，中學生是但攞個mic都好過佢，無mic就後期配音啦 屌

到時派飛我一定撲到盡 有咁多搶咁多
然後燒左佢

係咪我問題，我只係up得出楊明同廢柴曹永廉2個個名

唔知制服有無委任證呢

屌你老母，打燈打到咁撚樣都出得街？

有冇人可以ps埋革命兩隻字落去

致電廣播事務管理局24小時投訴熱線 (852) 2827 8488

你簡直侮辱緊呢張poster
求其拎套香港歷年低票房電影海報都整得好過佢

望到呢條友想嘔 究竟藍屍有冇一個可以擺得上枱
下次出呢啲圖唔該巴打打返格仔

可能根本冇打燈

係

佢寫9月7日上映，呢幾日先宣傳?

呢班全部垃圾

其實成套戲既片長係咪就係呢1分鐘？

點解唔係曹永做主角
講實力講演技會差過楊明？
楊明仲要醉駕
曹反而守法，做實事
我真係替曹唔抵囉

唔靠咁上位 依世人有冇主角做

如果巴倫紐上可能會去睇早場
真係好想知套戲點鳩法

楊明能喝醉 情懷不衰

醉駕佬

呢張相見一次笑一次

兩個影黐撚線

除咗右上條女柒啲外, 其他都好型

拍鬼片

好明顯擊球專登擺嚿錢出嚟搞間公司仔齋拍呢套戲
拍完就執撚咗佢

9月7？姐係上撚左？

條友拎電話個到

有戲院肯上先算

中學生仲整得好過佢

又唔知cap咗幾多水

叫啲呀媽唔好幫襯佢間街市生果檔呀

藍撚到出哂面都夠膽話係中性
乜做藍絲咁唔見得光架咩
定係以為咁樣就可以呃到d唔藍嘅人比錢睇呢套維穩戲

電影poster仲衰過中學生P出黎既圖

多得玻璃朱幅狗屋相流出

真心痴撚線

有無人可以講到poster 內全部生物既名字?

咪美國佬囉
共狗同藍屍乜撚嘢都賴美帝架啦

屌拿星，又拍警賊片

我呢 就最撚鍾意鬥紅架喇
喂許芯悅你條臭閪 十一你唔出post恭賀中國國慶？十十就出post 個樣咁開心?
你仲唔撚係台獨? 推到你仆街

都似係

邊有打燈

蝕到hihi下冇戲院敢上，玩下手擺係popo facebook度播

唔上就犯国安法

楊明個樣好似未訓醒咁好撚搞笑

呢條女喺脫獨工程入面撚鳩個矮仔
成個公主病出曬嚟
自己嫌錢少唔想拍就咪應承喇
專登拍拍吓又罷拍想搏上位

依D臭雞係要扮上菜架啦肚無半點墨 叫做後後地生
都呃到下D富二代送個袋仔比佢換幾晚既
但就唔會同佢結婚囉
簡單黎講即係雞

見到佢之前post story有份拍呢套嘢已經即刻unfollow咗佢

藍絲話要吹雞谷到票房高過幻愛

覺得冇咩可能但千祈唔好忽視對家能力

最右上角係唔係千年口靚模 黃榕e